其實新假期係咪唔識英文

Insanely strong energy blasts
好似小學英文

有料都唔會入去尻假期做啦